[laptop] 加顯示卡

聽過有thunderbolt3 可加顯示卡

抵唔抵買, 定係買過部新機好過?

而家用緊VX15
i7, 1050ti
唔好理筆直

唔理budget咪買囉但係外置display用唔哂張卡效能